支那侵犯人權！ 支那公安局、海康威視被美列貿易黑名單

美國商務部7日表示，將把中國監視器大廠海康威視（Hikvision）、大華科技（Dahua Technology）
在內的28家中國公安機關和企業，列入貿易黑名單。川普政府先前就多次譴責北京利用海康威視的高科技監視系統，侵犯新疆維吾爾族和其他穆斯林的人權。

綜合媒體報導，根據美國商務部的文件顯示，被增加到「實體清單」的包括新疆維吾爾自治區人民政府公安局的19間下屬機構及8家商業公司，這些公司包括大華科技、科大訊飛（iFLYTEK）、美亞柏科（Meiya Pico）、溢鑫科創（Yixin）等。

商務部文件指出，中國對維吾爾族、哈薩克族和其他穆斯林少數族群，實施壓迫、大規模任意拘留和高科技監控，牽涉到違反和迫害人權。

美國官員表示，這項行動與本週的美中貿易談判無關，被加入到「實體清單」的公司或機關，未經美國政府批准，禁止向美國企業購買零組件。

又話杯葛？
又話抗爭？
繼續俾錢佢賺去出賣港人？
和理非平時返工唔好再俾正價搭黨鐵！
無得揀嘅情況例外

如果和理非連咁小野都做唔到
就唔好學人話抗爭

當十幾歲嘅學生中槍，
咁多個人冇咗隻眼，
咁多個義士死諫，
仲可以正常返工返學？